STAR IDOL土人第9彈紅雙律與亞鳳

官網:
PAGE:

好

唔記得轉ac?

袁生你啲土入有冇整骨架係入面

竹籤

用鐵線圈返個骨架出黎再係上面鋪黏土會好啲

唔個邊度買得到鐵線

文具店都有,整手工個啲
硬身屈得個啲,屈返個頭型同胸型加四枝野做手腳

教完都係整垃圾架啦

試下先啦,睇下有咩新野睇

頭型唔駛啦,用現成圓形發泡膠

5